{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1017782",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아산 호텔 라그라스"
    },
    "text": "最高の商品は''親切''という気持ちで、いつも親切におもてなしし、リラックスできるよう努力する''ホテルラグラス牙山店''になります。 男女同室での宿泊は法的に不可であり、未成年者の宿泊はお断りする場合があります。 駐車スペースは外部駐車場、地上駐車場、地下駐車場、協力駐車場の4ヶ所があり、バレットサービスも提供しています。 追加人数1人当たり1万ウォンが追加され、最上の安全と清潔のために寝具類は常に交換しています。 宿の内部は清潔でシンプルなデザインになっており、客室にはNetflixとウェーブオンが視聴できる55インチまたは65インチワイドhdTVと高性能PCも提供されています。 また、全客室には1300年の歴史を誇る天然岩盤温泉水が提供されています。 この宿は近くの温陽温泉駅からも近い位置にあるので移動が便利です。 訪問者のレビューによると、この宿は寝具やバスルームの状態が良く、駐車スペースも十分で、位置も便利な最高施設の一つに挙げられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルラグラス牙山店の特徴は何ですか？",
            "answer": "ホテルラグラス牙山店の特徴は、親切なサービスとリラックスできる雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "男女同室の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女同室の宿泊は法的に不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊はお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、外部駐車場、地上駐車場、地下駐車場、協力駐車場の4ヶ所があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数1人当たり1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "寝具は交換されますか？",
            "answer": "はい、最上の安全と清潔のために寝具類は常に交換されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には55インチまたは65インチワイドhdTVと高性能PCが提供されています。また、Netflixとウェーブオンも視聴できます。"
        },
        {
            "question": "宿には温泉がありますか？",
            "answer": "はい、全客室には1300年の歴史を誇る天然岩盤温泉水が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラグラス牙山店の場所はどうですか？",
            "answer": "ホテルラグラス牙山店は近くの温陽温泉駅からも近い位置にあり、移動が便利です。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、ホテルラグラス牙山店の特徴は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、ホテルラグラス牙山店は寝具やバスルームの状態が良く、駐車スペースも十分で、位置も便利な最高施設の一つです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 391
    }
}